MMA 2020︱BTS防彈少年團6缺1出席失色 肺炎確診歌手都「現身」

韓國頒獎典禮「Melon Music Awards 2020」（甜瓜音樂獎、簡稱MMA），今年受新冠肺炎疫情影響，轉陣以網上轉播形式舉行。雖然隔住熒幕，但紅地氈一樣熱鬧，BTS防彈少年團、IZ*ONE、Oh My Girl和MONSTA X等照樣有盛裝出席。

女團方面IZ*ONE和Oh My Girl都有全員現身，齊齊大曬美腿。而男團方面BTS防彈少年團Suga因手術後正在休養當中，今年6缺1出席略為失色，但都有MONSTA X、TXT和THE BOYZ等組合撐場。由於今年頒獎禮和紅地氈都以預錄方式進行，因此可見到早前確診新冠肺炎的24歲Trot歌手李燦元都有參與，畫面搞笑。

全部唔撚驚肺炎

@

著到咁打MMA???

Kpop群組上呀

紋身師會中肺炎
樓主沒事

咩c..

我同彩共同抗疫

有你最愛嘅隊長..

全部快啲中炎🙏🏻🙏🏻🙏🏻

mama 係今日咩? 聽日viu唔係直播咩

BTS都要中?

今日melon music award`

MMA mama 2回事

MMA

恥笑開始

Btw有無link

I don't know I don't watch

youtube 有